中國某漢化組其自製Galgame漢化補丁 實行人臉識別驗證

link:

笑撚咗

唔太明
講緊下載要人臉識別？
定使用要人臉識別？

Hack你個cam?

佢哋做完第三方patch之後收錢賣俾人
玩家買完之後要俾佢做face scan, verify咗先有得download

你download 咸驚中文patch就cap低你個樣存俾百度
個人要幾弱智先會咁做

佢哋根本唔care 私隱
外人好難理解

佢哋借baidu API去搞啲technical嘢
自己搞掂個auth就得

比龜頭控制左大腦

前菜：
佢哋搞咗個“商城” 專賣盜版遊戲和“漢化”
後來被人破解咗

咩野係gal?

收五舊水不衹

重要打壓同行

R18 H game mainly based on AVG genre
美少女遊戲，或稱galgame，是一種可以與動畫美少女進行互動的日本電子遊戲。雖然幾乎所有美少女遊戲都涉及浪漫主義、愛情或者某種形式的性暗示，但是它們未必是色情成人遊戲。 美少女遊戲是特屬於日本文化的現象；在美國或歐洲的電玩工業中，幾乎沒有類似的遊戲類型存在。

18禁game

Gyaru Gēmu

同h game 有咩分別

明白thxx

UID:62733783 62733783
级别: 车力巨人声望: 0(lv0)注册: 20-11-29威望: 1(学徒)
2021-01-18 13:46 ★ ⚙
⯅ 35 ⯆

经典一个愿打一个愿挨茶
#2UID:41095369 41095369
级别: 车力巨人声望: 0(lv0)注册: 17-04-04威望: 1(学徒)
徽章: 鸡年大吉:
鸡年大吉
2021-01-18 13:48 ★ ⚙
⯅ 231 ⯆

吓这么母猪的吗，卖盗版资源还是违法产品的搞身份识别还有人叫好？
#3UID:41561431 41561431
级别: 车力巨人声望: 0(lv0)注册: 17-06-21威望: -3(警告1)
2021-01-18 13:50 ★ ⚙
⯅ 282 ⯆

哭笑警方：加大力度，省得收集证据了。
#4UID:60852455 60852455
级别: 车力巨人声望: 0(lv0)注册: 19-08-31威望: 1(学徒)
2021-01-18 13:50 ★ ⚙
⯅ ⯆

好像还是18x产品？

啧啧啧
#5UID:43112879 43112879
级别: 车力巨人声望: 0(lv0)注册: 18-07-31威望: 1(学徒)
2021-01-18 13:51 ★ ⚙
⯅ 189 ⯆

好家伙，这组里怕不是有警方的内鬼
#6UID:60888151 60888151
级别: 车力巨人声望: 0(lv0)注册: 19-09-05威望: 1(学徒)
2021-01-18 13:51 ★ ⚙
⯅ 181 ⯆

好家伙，这给警方年底冲业绩呢？哭笑哭笑
#7UID:41777663 41777663
级别: 车力巨人声望: 0(lv0)注册: 17-08-19威望: 1(学徒)
2021-01-18 13:51 ★ ⚙
⯅ 66 ⯆

这一举报一个准的吧，这不让他们进局子蹲几年？茶茶茶
#8UID:43307902 43307902
级别: 车力巨人声望: 0(lv0)注册: 18-09-11威望: 0(学徒)
2021-01-18 13:53 ★ ⚙
⯅ 41 ⯆

非法出售淫秽物品外带非法收集公民个人信息?
#9UID:39376299 39376299
级别: 车力巨人声望: 0(lv0)注册: 16-10-24威望: 1(学徒)
2021-01-18 13:54 ★ ⚙
⯅ 77 ⯆

售卖违法资源还搞人脸识别，实名制犯法开创者，嫌死的不够快，建议跟警方合作认证doge
改动
在2021-01-18 13:56修改
#10UID:41397943 41397943
级别: 车力巨人声望: 0(lv0)注册: 17-05-22威望: 1(学徒)
2021-01-18 13:54 ★ ⚙
⯅ 4 ⯆

这是嫌自己死的不够快吗喷
#11UID:40049889 40049889
级别: 车力巨人声望: 0(lv0)注册: 17-01-06威望: 1(学徒)
2021-01-18 13:55 ★ ⚙
⯅ ⯆

这还有人愿意买？喷
#12UID:42836277 42836277
级别: 车力巨人声望: 0(lv0)注册: 18-04-16威望: 1(学徒)
2021-01-18 13:56 ★ ⚙
⯅ 16 ⯆

所以心愿屋和默示死了吗上
#13UID:61452908 61452908
级别: 车力巨人声望: 0(lv0)注册: 19-12-17威望: -1(警告1)
2021-01-18 14:09 ★ ⚙
⯅ 22 ⯆

r18盗版整个实名制人脸识别
想笑死我吗？
#14UID:34493200 34493200
级别: 战锤巨人声望: 15(lv1)注册: 15-01-15威望: 1(学徒)
2021-01-18 14:10 ★ ⚙
⯅ ⯆

搞笑呢？
#15UID:62300583 62300583
级别: 车力巨人声望: 0(lv0)注册: 20-06-25威望: 1(学徒)
2021-01-18 14:12 ★ ⚙
⯅ ⯆

哈哈哈哈哈，活久见。
#16UID:40529771 40529771
级别: 车力巨人声望: 0(lv0)注册: 17-02-02威望: 1(学徒)
2021-01-18 14:12 ★ ⚙
⯅ ⯆

魔幻操作
#17UID:60753165 60753165
级别: 学徒威望: 1注册: 19-08-19
2021-01-18 14:13 ★ ⚙
⯅ 1 ⯆

这人疯了吧喷
#18UID:42264912 42264912
级别: 战锤巨人声望: 60(lv1)注册: 17-10-27威望: 1(学徒)
2021-01-18 14:14 ★ ⚙
⯅ 1 ⯆

加速，都可以加速哭笑
#19UID:42615727 42615727
级别: 车力巨人声望: -270(lv0)注册: 18-02-03威望: -1(警告1)
2021-01-18 14:16 ★ ⚙
⯅ ⯆

这组里的全是人才喷

quote from nga
小心殘體

好難理解
現實大撚把方法

（明顯收集個資啦）

簡單講
gal=girl=女
H=echi=咸濕
溝女驚可以有咸濕成份可以冇咸濕
咸濕驚可以係溝女驚,都可以唔係溝女驚

賣老翻仲咁囂張

真-戇鳩仔有樣睇